好心林澧袁你條心戰撚趁地冧喇

我宜家擺明屌撚柒你架喇
日燈夜燈 又要死雞撐飯蓋
唔撚夠講就話我粒水
好心啦 燈都唔緊要
講到自己好撚崇拜咁呢樣先噁心

又尼料

又要book場打

呢d垃圾我不嬲都唔撚理的

牙泥起碼踢完之後都停下
你條闔家剷見邊個講起皇馬就即扮假膠
我今日唔屌鳩你 我唔上波台

條垃圾諗住咩隊都抽下水就唔會比人串
好撚廢

煩過牙泥嘅人 我第一次見

頭場 濕鳩liy vs 粟米六粒飯
第二場 林澧袁 vs 世界情色王

其實做乜?

牙gap不要勞氣

Gap王 ho ball

皇馬 對 摩納哥 1

仲有好多假膠moment

私怨就約出黎打過啦-.-

多得你地炒起我d場

你唔上波台又點屌鳩佢🤔🤔🤔

郁啲就打 同宇城清條嗨仔有咩分別

你兩個打返場

你誤會
意思係 今日唔屌 我可以聽日/之後唔上

實笠水

兩個都唔幫

尾關呢

綠狗又向內

支持笠清搵宇清重賽

我今次就撐笠子 一條心撐笠子

唔甘入黎

咩野事呢家下？

多一事不如少一事

打過先知

打咩？打飛滋？

星期日唔差在打埋呢場啦

又打

支持世CHING打撚柒個心戰王

Agger🤣🤣🤣🤣👍🏻

book場同樓豬打返場先啦

又打吡

想買三寶

我收到風自從笠子上次比人嚇到笠水之後，苦練拳法，g持打柒條心戰仔

又股吹打交

勇武

嚇撚到我咩
你咁想打 我幫你按排

隻揪啦 最多我私人同你練拳啦

暴聯真係暴

支持樓主book場大9佢

我撐你牙

YES 拎住個鍵盤無用架 私怨就打返場 贏咪講野大聲D囉

屌柒心戰狗 呀gap好波

又撚狗

笠清嚇到人地拉屎

笠水狗有咩資格仲大聲夾惡

呢個post係屌鳩人 唔係約戰

屌得好 撐gap清

林澧袁做架兩？

支持Gap王，見撚到啲人日撚日開POST燈其他隊都覺得好撚煩

牙笠好波

笠完水 同人道歉完
又屌番宇城飛
人無恥真係天下無敵

笑死人

即係咁嘅
有時啲野唔好歪曲
拒絕打=道歉？
仲有改返fifa17啦 你out左啦

又入黎吠

Gap王強勢回歸

心戰王

small potato講幾句唔啱聽都要專登開po，仲有咁多皇迷子同波台清當係一回事，唔係啩……

佢係勁嘅，起碼識問人鍾唔鍾意隻揪，敢挑釁宇清，話自己好打

幾句？
8句定9句？
你數黎比大家聽下

假膠你都唔識分？你好似好在行架啵
你平時最撚鍾意吹捧人地隊波架啦？

你好care

Book 場～ book 場～ book場～

你啱呀，係勁嘅

點會care呀
你啲假膠moment數到數唔曬喇
係煩撚到仆街 你都唔識似牙泥咁收手啫

粒水王 vs 心戰王

兩個都係垃圾 唔洗爭，再撚出膠post 我打撚柒死你

坐山觀虎鬥

虎
蟲就差唔多

Who are you

開始相信波台有好多紛爭都係你係後面挑撥而起既🤔🤔🤔

你老母 萬幾個

揾人post番段我懦弱出黎啦
任人描出黎啦
唔係認衰係咩呀 柒頭
邊有波台玩膠玩到你咁撚柒

要鬥年資你都唔係我果皮啦
新會然

自己認衰仔
自認懦弱個post 沉左底
就出番黎屌人轉頭
仲要唔認自己衰左
柒到你 惡到你

面皮厚真係無敵

用返你之前啲柒名la
你老母臭閪

好野
又笠水又無恥
死撚左佢啦

同果件心戰王一齊死鳩左佢咪岩囉

扮無咗件事 笑4

扮無左件事唔緊要
有邊個波台假膠唔係咁

佢係柒到屌番人轉頭
唔死有咩用

唉
所以我都話左兩個都唔幫

要講咪由你囉
任由你演繹

說話唔係咁講架

支持gap王屌撚死條垃圾心戰王

濕鳩liy vs 粟米六粒飯
林澧袁 vs 世界情色王
波台聯賽冠軍盃四強賽，勝利者可入決賽，最終勝利者將得到同N賓隻抽隻既機會

派cos狗都打贏你

你單手都抽贏人啦

我162 98kg，我d肌肉簡直完美

屌你死肥仔

all肌肉

咁快出大技 要呀粒收皮
怒我軟弱

笠水扮無野有咩所謂
唔好柒到屌番人轉頭呀ma

死車狗返狗竇慶祝捧盃喇

屌柒你洗擇日咩
我屌邊個又關你閪事咩
入黎學人攞彩 以為自己好撚醒

好野

又笠水又柒又無恥
唔死有咩用
話你係狗都侮辱隻狗
狗都無咁無恥啦

死返出去啦
同隻車狗係圍爐
搏存在感自己出去開post啦傻閪

你同無恥嘅人講野 咁你係咩?
無恥定更無恥？

要抽我水請隨便
而家又嬲嬲豬

我係唔撚比你抽 你吹我脹？
Block鳩我囉 講咁多野把柒咩

撚狗撚到佢嬲嬲豬
玩得開心梗係繼續撚啦

Fifa14 fifa18都黎喇 outdate喇柒頭 死出去喇 對住你呢啲傻閪唔無恥點過到自己

撚我？邊位呀 係度學人賴係叻咁

入黎串兩句拎存在感
好心自己開個post 9up喇

成個連登得一個人可以撚到世清🚬

原來Post都未開過 唔怪得之用圍吠

撚到你自認無恥已經夠開心啦
撚狗要資格？
笑左

宇城飛算鳩數喇

上面笑鳩你同我講野呀 更無恥呀柒頭

No is me

三唔識七笑乜撚野牙

Yes...

笑我無恥 仲要同我講野
你呢啲唔係自己攞黎柒係咩

笑鳩個無恥既柒頭
=無恥？

連邏輯都無
又笠水又無邏輯又柒又無恥
唔死有咩用

牙賓出黎主持公道啦

有啲人Post都唔撚開 靜係識入黎同人搏咀搏舌

訓撚左啦佢 貢weak

得喇 你最高尚
即係話人痴線 又要同痴線講野講咁耐 你話果啲係唔係同一類人呢？

咁又係，辣殺黎

佢落老蘭玩

請個譚仔都走數🚬

岩岩見到佢 得米6

好耐冇食 次次食完好頸渴

又話自己169

條友話鬥年資 笑鬼死

邊度

159就有佢份

舊時同迪清高玩果時
都未見你地啦

其實我支持樓主笠水
都覺得無問題

你唔屌番宇城飛我覺得無咩所謂

個陣未去波台姐 不過又唔洗講到去年資嘅

我以前同啲恐龍傾過計
原來恐龍唔識聽人話

樓上講過我壞話既以後冇免費譚食

你米8 肌肉最撚完美

相嗌唔好口 夠薑就隻揪